cctvb又打溫情牌，話有個女督察返唔到屋企幫個女洗腸

個女督察個老公又唔知去咗邊

腸你老母

你是腸

雞同犬生出黎既係咩？

話你地有組織 有預謀

咩係洗腸

米jer 🙏

夜晚又回復返正常發揮

佢有冇要求過讓路先？
老細唔放人又賴示威者？
CCTVB真係改不了食屎

無線新聞，出賣港人

個女笑到D腸跌晒出黎所以要洗?

去醫院洗囉 毅進仔咁簡單都諗唔到咩

老豆去左灌雞腸

冇晒中午啲訪問

咪撚就係on9

有人唔做做狗
報應晒喺個女凌

度*

老公唔得閒

抵撚死

咁先係CCTVB 你估佢地真係正常電視台咩

D稿、片段同用字99%都係偏頗差佬同政府,屌佢老母

可能中午袁花未返工

除左抵死之外都冇咩好講

有唔俾佢地走咩佢地唔敢出黎咋

屌 個老母唔喺貪筆錢
工人又唔請 工又唔辭
睇唔出你有幾愛個女
垃圾狗乸 明知最近咩情況
唔去請假?? 你個女比你做佢老母都夠慘

now都有個女文職話要番屋企湊個有濕疹既bb女，話咩番唔到屋企個女見唔到媽媽會喊

屌你，劈炮唔撈你想24X7照顧個女都得啦

返屋企浣腸

係啦 係佢地驚

老公又會咁啱唔得閒

繼續吹水啦

唔係話文職一早走哂咩

腸你老母
Cctvb正一仆街

屌你,14年咪用過呢招，有無D新D

[深度分析]香港人的勝利方程式

老公去咗叫雞

7警之後仲留底既好極有限啦

真係好L可憐

你洗不到腸是你的事，我們圍警察總部爭取對話是全香港人的事。

求其揾個女人扮女警作故仔下話
入鳩示威者數

有人性嘅老公見到老婆放唔到工都九秒九仆番屋企照顧個女啦

成節新聞都係痴撚線

袁狗返去坐鎮，班記者冇得發揮了

有喎啱啱先睇到仲有播訪問嗰幾個的士佬

關我撚事

仆街啦，幾皮野一個月有錢請工人？

個女幾歲啊
啊madam獨留兒童在家？

好撚假

走咗去call G 嘛 差佬去叫雞 常識黎

有晒通道走啦 又打慘情牌

on9,幾乎清一色偏頗

菲傭？

呢段又做乜鳩段新聞偏到咁可以投訴未

無線d新聞真係維穩到呢
真心呢個台d劇，綜藝節目等等都收緊皮
個新聞部做番好，持平少少起碼都仲有番d公信力
家陣真係過街老鼠

利申：屋企人睇緊，聽到好un耳

唔做狗咪可以一早返到屋企囉

Cctvb報6歲

老公咪去叫雞

有咩需要佢地開到聲有急事咪比佢走 保證安全 我地有人性我地識分是非黑白，我地唔係狗
但你地唔係有秘密地道咩？唔夠職級所以走唔到？

做狗啊嗱
有報應㗎

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇時間決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

呀女督察同邊個講？

快啲揾社工報警！

返唔到屋企，畀老公同情婦喺自己張床度敦倫我就信

腸油

一人犯錯，全家受罪

洗你老母

蘆狗唔出來都想喊啊

仲有民主女神卿姐叫你班勇武派收手

班後生仔女夠想番屋企啦

成個政府搞到200萬香港人連續無咗幾個星期日
息都唔休要出嚟遊行
小朋友都係無人湊都係要搵人照顧㗎
嗰啲又唔計？

母債子還

屌你老母大狗搵咁撚多錢請唔起人洗腸?

乜撚野腸呀！腸你老母呀！

二百萬人星期日無family day 要上街
講起就興

不如黎洗埋我條腸阿 仆街

不寧 因為雞犬不寧

雞雜

洗腸唔係護士做既咩

求其揾條on 9 錄音就想呃人？

原來有報應，報左落個女到

呢個女警故仔
我記得唔係第一次聽
好似雨革果時
冇得錯果時已講係作故仔

仲有其他 fake news
今劑 tvb新聞都係直出

無撚錯

佢老公去左叫雞

晴報專欄啲fd
不過係出賣港人個種

洗豬腸？

個女死得未啊

冇得錯=>冇記錯

好簡單9/6 灣仔比人圍如果話屋企有人要照顧，你估佢哋比唔比你走

老公走左佬

香港人俾人送上支那無左兩個腎就無問題?

係咪個老公係犬返唔到屋企呀 如果唔係要幫個女洗腸咁大件事個老公都忙到返唔到屋企 咁離婚啦我勸你都係

獨留兒童在家中 犯法喎

咁緊張個女，就唔好去返工啦！留係屋企湊女啦！

Rubbish CCTVB

講到個女咁撚嚴重唔轉啲放工時間穩定嘅工
怪得邊個

洗腸

等我地呢班後生既慢慢游說屋企人唔好再睇TVB，搵啲替代品比佢地，過多廿年班廢老又死清光，TVB可以收皮架啦。

反正依家咁多選擇，電話上網又方便，電視都唔撚洗開。

屌你明知份工有機會番唔到屋企
份工就自己揀
個女對你有幾重要心照啦
弱智

老公唔喺屋企，佢又唔喺屋企
佢屋企冇人喇咩
獨留兒童在家中

真係好慘阿

叫一哥出黎講兩句咪散囉 八婆

巧橙牙

灌腸

屌即刻轉台

抵撚死
打人個陣有無諗過人地仔女點
收皮啦 屌你老母

扑學生個晚你又路駛洗腸嘅？

唔意外
一早講咗無論和理非定勇武佢地都係咁砌你架
所以唔駛下下都諗比人口實
只要你去多d睇港人講地 hkg報就明架喇

不過我唔係話做行動完全唔駛理得失民意
而係只不過要到轉去諗
民意係可以由我地做出黎，唔係得佢地可以砌

抗爭者只要繼續做合適咁行動就得，
然後文宣組配合，製造輿論就得，
咁先係真正贏既方法

驚人有口實？其實你靜坐佢都可以砌你，
除非你有二百萬人佢就砌唔到你姐，
但人數開始減，佢就會開始砌

打完封辭職信，你想返屋企洗到個閪爛都得啦，黑警！

陳小姐有冇警員編號？

報應呀
早d死啦賣港賊既女

屌啦, 可能未夠鐘放工咋咁都有得鳩UP

學秋官咁打感動？

lm

佢同事無諗過比人哋個仔個女返屋企

cctvb

佢肯行出狗總門口，話屋企小朋友有事，我唔信門口義士唔放行囉

咁我哋二百萬人時間，又點計呢？
最衰都係777

呢D似文職 一收到風會圍 好心就叫人收工啦
鬼叫你D上頭唔放人咩

呢D故仔, 搵呀「陳小姐」響隔離房打去比新聞部都得啦

搵毅進制洗邊安全
洗洗下燥底有排抹

好奇一問
咩病要洗腸?

無可能 隔離post講緊有秘道
lunch已經放工返屋企

學生俾你打個陣又唔體諒

火掌

唔信佢，大把人秘道走左啦

躝啦

有人 冇撚左個仔Tim.

洗腸姐下嘛，姐係未死得啦，咪等多幾日囉。

出得黎行，預左要還，依家還落你個仔度，咁你咪可以繼續做狗囉，幾好呀。

屋企人唔識整電視嘅話
搵日del咗個83台
就算睇都得返1300，1830同2300三個時段睇，好過全日有得睇

支持一哥出黎開路

冇屎忽？？

你試下解釋比佢聽先，轉台解決唔到核心問題。你要話比佢知cctvb到底有幾撚狗，而你係現場睇到啲咩，要一五一十咁話比佢知。

個女洗唔到腸仲咁冷靜接受訪問

求其搵條友做訪問啫
作都作好少少
係都要用全港最大姓氏

612警察槍傷肺癌父又點計？

笑死

警察總部點會冇袐道啊

黑警最叻作故仔
分分鐘只係未落更
但扮慘話返唔到屋企

收皮啦！要怪就怪個政府，怪你啲同袍啦！
我哋有set死線架，政府好地地回應咗咪乜事都冇囉！
鬼叫你啲同袍咁狼死呀？
你個女就係人，人哋個仔/女就唔係人呀？

哇 兩母女鍾意玩哩啲野

仆街啦

打人哋仔女打得咁開心

仲要扮到好慘咁 好體恤我地示威者
收皮啦屌

行得正企得正，怕咩唔洗腸？

好似玩左幾次都係「女督察照顧患病既仔女」

豬肉檔嗰啲囉 可能

算尻數啦,而家冇證同冇number都唔撚會信係黑警啦
更何況係佢自己有人唔做要做狗,咁就收撚皮啦

無朋友無親戚無老公無請工人？

洗豬腸粉咁？

拋個女人出嚟
煽情+1

怪你老頂啦, 成日都唔蒲頭要困住你地

怪就怪佢上面唔正視市民要求

佢冇老豆ga咩
定係佢老豆喺一樓一俾人洗緊條腸

辭職洗腸啦屌你老母

呀媽返左工, 老公又唔得閒, 咁係唔係獨留兒童在家? 係咪有人知法犯法? 如果個女唔係自己係屋企, 有工人/其他家人陪住, 咁就收嗲啦:0)

根據 《侵害人身罪條例》 第27條 ，任何超過16歲的人，如有責任管養、看管或照顧一名不足16歲的兒童或少年人，而此人如故意襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄該兒童或少年人，或導致及促致該兒童或少年人受襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄，令該兒童或少年人可能受到不必要的苦楚或健康損害，即屬犯罪。損害或喪失視力或聽覺、令肢體或身體器官損傷殘缺、或精神錯亂，都屬於「不必要的苦楚或健康損害」。

第27條 涵蓋故意進行某些行為及因忽略而沒有作出某些行為，例如沒有為兒童或少年人提供足夠的食物、衣物或住宿，或明知及故意不向負責提供這些生活所需的主管當局、社團或機構，為有需要的兒童或少年人領取資源。任何超過16歲的人如因任何理由而無法照顧不足16歲的兒童或少年人，就有責任向相關機構求助。一旦干犯 第27條 所列明的罪行，如經 公訴程序定罪 )，可被判監禁十年，如經 簡易程序定罪 )，則可被判監三年。 《侵害人身罪條例》 第27條 列出的行為，亦符合《兒童權利公約》第19條的規定。

呀督察
準備自首啦

好撚假呀屌你老味

一哥要出嚟救佢喇

關我撚事???
呢家全香港人最關心既唔係你個女條腸

希望大家唔好忘記當日黑警點對我地
打無辜路過市民
又打癌症既義士
上左救護車又俾狗拉返落車等等既事

依家係到扮慘？
我屌你老母啊！ 死黑警

仲要次次都係cctvb 「獨家專訪」搵到呢d case

老豆中哂招
信TVB到十足

所謂禍不及家人

但唔適用於班賤種

高級督察月入起碼5皮一個月，會請唔起工人？咪鳩作啦

去醫院洗一定支援到 竟然咁有訴求 屋企地址係咩 我幫佢call 3條9
食屎啦 造新聞

你老頂成隻烏龜唔出黎見人點解會係示威者問題?
你老細有無嘗試解決問題? 無呀嘛
咁你個女準備搞白事啦

真係作故仔都作好啲啦dllm
講到好似俾示威者切斷晒訊號同外界斷晒聯絡咁款
我就唔信無其他親人同朋友幫佢/送個女去醫院

真係好可憐呀DLGH

大家繼續屌tvb 老母

有冇諗過全港打工仔呀 得你地公務員係咪

好撚慘 個女冇老豆

求饒，更加要圍

so？你自己帶隊速龍清場囉

邊止
兩粒一 pt38 起跳
姐係至少$72,645

班condom 仔作大話都唔諗下合唔合理

《六點半新聞》好似無講=一半老人家唔知

聽日見到CCTVB 就唔係屌咁簡單

報係個女身上

為左份糧啫
冇錢睇下死唔死返屋企

真係咁緊急, 就打999

如果佢老母唔係警察佢個妹一早好返喇

呢個所謂既「女督察」係咪真有其人都唔sure 啦

報應！禍及下一代

咁我地嘅呢？我地冇屋企冇父母冇仔女嘅？
義士佢地又返到屋企咩？

梁義士想返都返唔到啊

呢位陳小姐打埋俾77台
新聞都有報

洗你

自己個女就係女
人地個女下下棍咁扑落去
Dllm

洗佢老母腸 叫佢老母帶個女出黎比我地洗

個老公呢？
如果無人照顧，算唔算疏忽照顧兒童

又乜春

TVB新聞受訪嗰個黃高級督察係咪獨留子女在家

扮慘可恥，又想用低智大話侮辱香港人

小弟見識小 想知點樣係屋企洗腸
唔係要入醫院洗架咩
有冇人可以解答我？

岩呀 我地熱到仆街
佢就係屋企涼冷氣

全世界得你有子女？
你老母打人個時又唔見諗下其他人的子女
On9 cctvb

亂咁拉咗癌症伯伯都冇得返去同屋企人食飯啦，又點計先

cctvb唔好睇啦

咁你地又當人地呀媽個仔係咩呀？屌你老母

請埋護士都得喇dlkh

老公去左叫雞？

最好快啲死

cctvb 一向是黑啦 好出奇

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

屌你老母CCTVB

同問

李家超：建議呢位女督察報警或者公開既途徑投訴

咁慘慘豬個老母就唔好做咁困身既西工啦，又要錢做狗又想照顧個女,無人可憐你架

呃我老母 屌你老母

Push

咁就真係要搵阿一哥喇，
一哥你唔係咁多唔理呀

呢個真

其實班狗有無諗過越講咁多野
真係人神共憤
將個波推落政府咪算
一哥都收撚哂聲
做細唔係以為行出黎會升佢掛

市民比你打到番唔到屋企點計？

報警

唔緊要 搵返早幾日啲片:
毒打手無寸鐵、
近距離胡椒水噴阿婆、
圍毆60歲癌病阿伯、
橡膠彈射到青年口鼻噴血
出嚟畀佢睇
我哋(事實)慘撚過黑警好撚多

女督察同個女都有得涼冷氣，市民三十幾度捱熱暈低，辛苦哂香港警察

老公代勞

自己屋企人就係人
人地屋企人就唔係人
唔抵可憐

下
Tvb打埋字幕？

你舉白旗出黎，我地實俾你走嫁喎

「偏頗」完全係美化呢種行為，比人圍一圍咩cancer長期病出曬黎 警察屋企人又個個垂死咁趕住出去見最後一面係唔撚係咁啱呀 同樣比例咁出黎嗰兩百萬人咪個個都好唔得閒

咁全職做母親啦 冚家產
邊撚個叫你做狗呀

做差佬可能真係冚家垂死呢
黑警死全家

媽媽在狗總

有稅務大樓職員因早收趕得及替女兒洗腸

要令人意識到CCTVB啲野有幾無稽

盡責

怪就怪政府啦

驚賊打人嗰陣無諗過其他人都有家人？
出段錄音作故仔又要信你？

產前痛後又唔做好檢查
nvm
都知自己份工有機會唔準時收工
無 back up 方案？
搵個親戚送你個便宜女去醫院咪得

btw 假新聞收皮啦，尻up黑警消費屋企人

玩到灌腸咁偏

急！唔係輿論戰好難打！

揾人不斷用錄音廣播

盧偉聰出嚟對話，放過所有手足！ 唔好為咗一個人嘅面子，犧牲手足同佢地嘅家庭！

唔係俾人剪頭剪尾好易做文章！

Please please please 推

獨留兒童在家
幫自己洗定屎忽啦

乜9係洗腸

比你自出自入咁啲人封路嚟做乜

洗腎都要去醫院
洗腸點解可以係屋企？？？
定係買咗豬腸要整

咁喺差館洗住碗先

廚師腸？

肛交前指定動作

哦 原來係咁

上次d豬腸洗唔乾淨有屎俾老公打穫甘

咁細個洗腸?